燒山：今朝被拉既人一定唔準保釋隨時坐十碌

[url]
[/url]

真係要多謝燒山

其實佢唔係燈神，係次次都斷鳩估判斷錯誤

但佢每次都好準喎

要佢馇認真分析之後, 就大機會燈
就咁𧪿, 3句嗰D燈唔起

好奇怪佢啲分析有唔少都幾合理
但往往事實就係佢相反既方向發展

呢個就係神奇之處
聽係有道理嘅

神諭，不要問，信左先